[歷史文物]有冇好心人接收呢堆A Level 數學書/PP?

考完之後一直留住做紀念
跪求好心人接收
25/5前冇人接收就會掉

某幾年嘅pure 同applied maths past paper

pure maths solution 一本

pure maths 教科書 (algebra + calculus)

appied maths 教科書 (mechanics + statistics)

你比烏大龜啦
佢應該會有興趣

有興趣！

一見返呢D歷史遺物，就諗起DSE有幾撚廢

果堆applied math書

applied math 有興趣

我對Pure Math既書有興趣~~ 希望可送給我, 謝謝!

Pure math 書 想要
Tg: etothepoweripi
Thanks

想要algebra only , 如果applied maths stat都有得放埋 都想要

applied 有興趣
讀果陣一直買唔到其中幾本 想儲齊返
tg: crossgate

仲有無 applied maths? 我揾咗好耐?